[神獸不在便出事] 促大叔刪相 青年遭圍毆反被捕

一名18歲青年前日在牛頭角港鐵站玉蓮臺對開，與一名「藍絲」中年漢爭執，其間互相襲擊，但五名防暴警員到場，不由分說便合力將青年按倒地上，警方事後並以涉嫌違反蒙面法及非法集結等四宗罪將他拘捕，而涉事中年漢卻在警員面前逃之夭夭。青年昨日仍被扣查，網上再有新片段流出，顯示原來涉事中年漢拍青年大頭照引起事端，青年要求對方刪除相片不果，結果雙方大打出手。

中年漢乘亂施襲
昨日網上流出事件的「前傳」片段，顯示青年因不滿被年約60歲的藍絲拍下大頭相，於是要求對方刪去手機內的相片。其間中年漢手持手機，青年在旁翻查手機內相片，但中年漢一度拍打青年手部，更堅拒刪除相片。未幾中年漢欲收起手機，青年於是伸手阻止，卻被中年漢再次拍打手部。結果雙方動粗，青年起腳踢向阿叔，阿叔揮拳擊中青年令他倒地，撞跌一名圍觀的伯伯，另一名中年漢亦加入戰團，乘亂踢青年數腳。

片段顯示，青年其後起身追向涉事中年漢，再被對方按地揮拳毆打，有人出言挑釁青年：「阿叔60幾歲，後生仔都唔夠我打！」之後青年欲離開，中年漢尾隨叫罵，此時警員接報到場，不問情由便合力將青年按倒地上拘捕。

廢佬：黑警來了我帶路

今日記得準時

死黑警屌你老母

推

屌，又一人非法集結

有計劃地咁喎

黑警：連手足5個

死黑警

一個幫拖既人都無 其他人究竟係諗緊乜

痴撚線

屌

屌你老母 手足唔係condom

唉屌
呢堆老坑俾我一拳一膝一分鐘包佢倒地啦
後生仔學番幾招

Push

有人私了，成班衝出嚟話唔好中計，場面唔好睇；等到真係有人俾人捉就剩係識得拍片，成班潛撚嘢水

真心同睇post嘅兄弟講，無論你係咩位置，那怕係貼連儂牆，有人挑釁你一係走開，一係還拖再走開，企定定互屌或嘗試說服對方係無撚用嘅。

之前由六月開始有一堆血的教訓，宜家大家開始醒覺，又有人走去重蹈覆轍？

點解外國咁成功,香港咁失敗
因為係人既問題

癡撚線，原來係老屎窟越係冇文化，啲死黑警完全係執法不公！

最忌拖同猶豫不決

其實都係政府做出黎
年青人用畢身供樓黎維持政府高地價收入
廢老就享優惠福利
但又唔諗下佢每份福利下 年青人受左咩痛苦

回歸二十幾年 看著每年福利傾斜
公屋戶反而頭等人過很多人
仲有班唔做野呃綜援

出門啦

On9仲信狗

這就是香港人 全地球最垃圾人種

各位
人多蝦人少係不變定律
除非你好撚好打
如果唔係自己一個不要同藍絲硬碰
佢哋冇血性
留住命仔革命仲好

自己人多嘅時候就。。。。

前幾日先有條傻9叫我地要去同藍屍辯論

廢老黑警一齊送返大灣區

一定要還

我有睇過個post，無理個條傻9 希望唔會有正常人睇完真係信，然後跟住做

同埋唔好對藍屍及黑警有太多幻想

唔可以弱 健身！

後生仔被人恰既時候
永遠唔見有阻膠會阻住藍屍

但倒返轉既時候, 阻膠就會阻住後生仔

阻膠根本就係藍屍幫兇, 必須視之為敵人

呀叔夠唔夠膽出黎隻揪？
一陣輸左又話成60幾歲都恰無陰功

贏左就話60歲呀叔都打唔贏

你不如死撚左佢唔好獻世啦

5分鐘內仲有命既咪講兩句囉

私了快閃勿報警

唔夠人多一定要走

hit & run呀，搞咁耐警犬就會到場

有咩事即打即閃， 唔好浪費口水同時間

支持警察可以打人斬人

又理論~一係即私了一係走人, 見人少就唔好開戰啦~ 等藍個邊報9~

出得黎就預左俾人影倒, 唔該做好D防護令人影倒都無用.... 而唔係SIDE時間叫人DELETE

以後唔撚使嘈，俾一分鐘佢刪相，一夠鐘就開佢波，就算出手先都冇所謂，私完即走

都唔明咁耐都唔進化係要磨爛蓆。

而且唔係行去黨鐵站，又慢慢行

好撚仆街 屌你老母

push

可唔可以搵日光復下

屌你老母 死黑警 死全家基本盤
你班仆街死撚日黑白顛倒 唔死都無撚用

直接掉部機出馬路俾車輾過咪得，磨乜撚嘢

軍師話私了失民意

一人非法集結？

1020

黑警死全家

蒙面要蒙好D， 如果附近中年人多就要走先 自己 蝕底

831

打人畫面唔靚 民意會逆轉架

會失去外國G持

殺一儆百

蠢
真係蠢

係咪都會比人屈。。

死黑警 死仆街藍屍廢佬

似係d藍絲報警，手足報警肯定冇L用所以唔會報

順便問一問之前九龍灣連儂牆打人13拳條垃圾坐緊監未

廢老捱唔住死左你就仆街了

同意﹗雖然好心痛手足。但今時今日得一條友企定定同對方對罵真係好不智﹗

洗咩報警人地有哂計劃嫁啦次次都話人小又唔夠膽獅鳥既就好走啦

今日全世界去尖沙咀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

學下人地外國人知你有心搞事影佢 晨早一野大力拍走你電話

所以比人打比人斬先好睇但民意都係屌後生唔出黎味冇事

禁驚味打手腳位囉冇人叫你爛仔交打人頭身體

緊急
手足需要返條片
有冇link????!

藍絲會話：好人好姐做咩驚人俾影大頭？9 成身有屎

搵片幫手足為先 捉撚條廢老

手足唔夠廢老打
大家真係要練下

推呀
要原片呀
要原片呀
要原片呀

Mon post 狗黑警，睇下你d 濕鳩伙記做d咩
屌你老母呀

今次有得反告，得五個黑警，實知邊五個

雖然廢老仆街不過有句野講得好岩
後生仔單挑都打唔贏阿叔.......

根本就係
成班牛皮燈籠點極唔化仲當係自己人

呢單一定要搞大佢

去私鳥佢啦，香港人最撚擅長

屌死黑警
依家候生真係原罪 仆街

智利贏咗，因為燒晒70幾個站。

吊撚完佢 一手打爆手機 再跑走 實冇仇報 洗撚到佢講咁多 同佢隻啾贏同輸都要俾人告 仲要full gear 怕條撚咩

一人非法集結

點解當時無人幫拖